# สภาผู้แทนสหรัฐบล็อกและบริการของเพื่อป้องกันYahoo Mail Google ransomware #
สำนักข่าวรายงานว่าฝ่ายไอทีของสภาผู้แทนราษฎรสหรัฐได้บล็อกการเข้าถึงและบริการต่างของรวมถึงแอพและเว็บไซต์ที่เช่าโฮสต์จากบนเครือข่ายของสภาผู้แทนเพื่อป้องกันภัยจากถูกบล็อกไปตั้งแต่ช่วงต้นสัปดาห์ที่ผ่านมาขณะที่บริการของเพิ่งถูกปิดกั้นการเข้าถึงเมื่อวันพุธที่ผ่านมาตามเวลาในสหรัฐซึ่งฝ่ายไอทีของสภา
เผยว่าในระยะหลังมีเมลจากผู้ให้บริการอีเมลภายนอกเพิ่มขึ้นค่อนข้างมากโดยเฉพาะและโดยก่อนหน้านี้เคยมีคอมพิวเตอร์ของพนักงานสภาผู้แทนติดหลังกดเปิดไฟล์บนอีเมลแต่ทางเจ้าหน้าที่ก็สามารถกู้ไฟล์คืนได้โดยไม่ต้องจ่ายค่าไถ่แต่อย่างใดขณะที่และก็กำลังประสานงานกับเจ้าหน้าที่ของสภาผู้แทนเพื่อแก้ปัญหาตรงนี้ที่มา
Reuters House of Representative Yahoo Mail Google Google ransomware Yahoo Mail Google phishing Yahoo Mail Gmail ransomware Word Yahoo Google Reuters 